點解雞年維園無雷姆賣

點解會咁?

證明我係垃圾

冇眼睇

x12

樓主開垃圾post浪費網絡資源

貢樣割席都得

呵返

開會討論處分樓主

留名支持

千大小姐好串

又屈

班毒撚一早買哂返屋企,咪見唔到有囉

因為狗也不屌

留名學野